正式宣布狗鐵大堂可以當避寒中心用

又熱又焗
行幾步背脊都濕濕地

扯鼻寒果啲？

鼾啊
字都唔撚識學咩人搞gag

巴打份人幾幽默

我絲